[多圖] Kpop女團性愛十大你會點揀同點排?

個人心水 第十位到第一
10. 世羅

9. 志效

8. 權恩菲

7. 孝敏

6. Yura

5. 孝盛

4. 多惠

3. Nancy

2. 夏榮

1.張元英

無圖？

4. 多惠

1. 終極淫賤所多瑪蛾摩拉級性器: 朴秀英

朴秀英好撚pure

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，而和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。 - 太宰治
咁應該真係幾pure

程瀟呢

點都應該加返泫雅同雪炫

又屈牙災

程瀟得對波咋喎

Mamamoo華沙?

惠晶

一至十都係SANA

Sana一定係含到唔比你走嗰類

一定係夏榮

我出圖 有冇人分享下幻想同Sana做愛嘅場境 （我要重甜 )